O嘴真係好好架 快啲一齊黎O啦

O嘴仲high過啪野 快啲唔好啪毒品

what lun the fuck

挑機

佢冇鄭軒陣膠味

鄭軒好似入埋u啦
老了

ive...

等我rap 段歌俾你哋聽